\documentclass[a4paper,12pt,openany,oneside]{extarticle}
\usepackage{geometry}
 \geometry{
 	a4paper,
 	left=25mm,
 	top=30mm,
 	bottom=40mm,
 	right=25mm
 }
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{csquotes}

% Packages AMS
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{listings}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{url}
% Simboli matematici aggiuntivi
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{verbatim}
% Per creare l'indice
\usepackage{index}
% Per spazi dopo le macro
\usepackage{xspace}
% Importazioni e manipolazione di grafica
\usepackage{graphicx}
% Per \begin{comment} ... \end{comment}
\usepackage{comment}
% Per la spaziatura tra linee
\usepackage{setspace}
% Per una migliore resa tipografica con pdflatex
\usepackage{microtype}

\usepackage{enumitem}

\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}

% Per tabelle su più pagine
\usepackage{longtable}
\usepackage{float}
\usepackage[final]{pdfpages}
\usepackage{caption}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{float}
\usepackage{helvet}
\usepackage{subcaption}

% Per i disegni
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc,patterns,angles,quotes}
\usepackage{tkz-euclide}
\usetkzobj{all}
\usetikzlibrary{arrows}

% Per font piccolo caption
\usepackage[font=footnotesize]{caption}

\usepackage{nameref}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{babel}
\usepackage{numprint}
\npthousandsep{\,}

\usepackage{palatino}

% Per svg
\usepackage{svg}

% Per quote belli 
\newcommand{\quotes}[1]{``#1''}

% Paragrafo con new line dopo 
\newcommand{\myparagraph}[1]{\paragraph{#1}\mbox{}\\}

% Per spaziatura maggiore tra testo e riga cella nelle tabelle
\renewcommand*{\arraystretch}{1.6}

% Dash vs Bullet
\renewcommand\labelitemi{-}
%\renewcommand\labelitemi{\raisebox{0.35ex}{\tiny$\bullet$}}

\title{Unimib Schedule\\Documento dei Requisiti}
\author{Pietro Campi, 794156\\
Matteo Costantini, 795125\\
Dario Gerosa, 793636\\
Marta Giltri, 795267}
\date{Luglio 2019}

\begin{document}

\maketitle
\newpage

\tableofcontents
\newpage

\input{introduction}
\input{description}
\input{requirements}

\end{document}
